而家波台公敵係賤種定怨婦？

正皮： 賤種
負皮： 怨婦

獌係永恆不變

仲有軌

黃狗人多勢眾 講佢一句即刻話你波台警察 惹不得惹不得

我皇=+2gc

49000係膽 所以唔洗公投

軌一時時
以前daddy係度乞人憎d
近幾年收斂左

疤狗

正評咪得

一定係賤種
睇佢點對牙朗就憎到仆街

波台最多根本就係賤種 點夠佢地玩

怨婦摩

組隊波台聯合軍

負皮咗

垃圾怨婦猁

住啲po永遠好少留言

上面好多隻利狗

係挫敗狗

正皮不解釋

daddy教親啲中堅都似殺人王咁

正評左
賤種疤

賤種疤啦，冇得輸

波台不嬲反贏最多個隊 今季賤種皇雞胸完又可以反番皇者獌

曼城形象算好

收爹啦白衣賤種狗

咁都釣到隻，EQ低到

撚下你就eq低？ 賤種皇狗

死獌狗

慢慢吠啦你，樓上又唔係淨係得我咁講

疤迷自己講

小朋友剩係識皇馬

賤種蝗有得輸咩🤣？

垃圾獌

獌》疤》蝗
獌》蝗》疤

獌係永恆不變

你條傻閪唔識分假膠我唔怪你
連自己啲賤種蝗fans扮假膠唔敢認呢件事你都理解唔到
就知你分析能力幾高

自己講=假膠
人地講=扮假膠
賤種疤迷

怨婦猁啦 冇第隊夠呢隊賤

你唔知頭唔知路就收嗲啦
屌緊佢之前個post隻蝗狗扮疤迷唔撚認 話巴黎唔得嘅 但同topic撞到95搭8 呢條蝗迷幫口但又駁唔到
屌緊佢理解能力低呀傻閪

屌原來就係你
仲夠薑衝出黎

你條傻閪假膠唔撚認收皮啦

得㗎啦
總之自己講就假膠 人哋講就扮假膠啊嘛
明㗎啦

人地講=扮假膠
個人地咪就係你囉
姐係點呀 唔係扮假膠 姐係真疤迷？

疤迷

你條傻閪永遠唔會駁人
一有同黨幫拖就衝出黎

佢講人哋係講緊全部人講
等於埋佢啊 傻尻
理解能力有問題

得啦
姐係你唔係扮疤迷 真係疤迷
咁我都蝗迷了

你估我好似你咁撚毒24小時上連燈咩柒頭

賤種疤狗唔識中文
唔好怪佢

乜撚野 死傻閪
佢quote我喎
人地咪姐係我講嘅蝗迷囉 傻閪

2條撚樣駁撚左個咩patpat扮疤迷唔敢認先啦
係到攞尾彩

睇下佢
嬲到
假膠點扮？
唔係扮假膠就=真疤狗
佢就真心膠啦

躝啦真心膠
柒咗仲以為自己好撚醒

講真 你條柒頭肯駁我假膠唔敢認未

你扮皇迷=假膠
我扮疤迷=扮假膠
好柒啊屌

傻閪踢爆佢扮疤迷叫真心膠
你中文好撚好喎

係啦係啦賤種真心膠疤狗
你係終極假膠啊

柒左係到講呢啲

不如你答咗上面先啦
話自己扮皇迷就假膠
人哋扮疤狗就扮假膠
肉酸到

我講錯我認柒
好過你個pat手足一直唔敢應

你認柒就得啦
柒就躝屍格路啦柒頭

好似講到利迷唔係賤種咁款

wow
又認自己係賤種又認自己柒
成個波台都有會員假膠輪流扮對面球迷㗎啦
逐個出黎同你回應咩 傻鳩

黃狗話自己係巴塞球迷是常識吧

打多左個扮字
點柒得過假膠唔認認

敢

扮冇問題
最大問題係你唔撚認

乜撚野巴黎唔得嘅
柒撚到

你咪同條友講囉
我咪就同你講蝗迷咁中意扮疤迷
你自己係到兜話巴黎唔得嘅
幾撚柒
玩都唔敢認

又打多左啊 左你老母咩
我以後叫你柒頭賤種疤狗你會唔會應我㗎？

冇乜所謂 我就純粹反蝗姐
你點話疤關我撚事

睇死你話我疤狗唔敢認
我一直都唔去疤區討論嘅

反蝗=疤
聽落好馬德里

你唔係疤狗我扮邊個關你撚事咩
波台警察？

黃狗人多勢眾 講佢一句即刻話你波台警察 一語成讖

疤同蝗差唔多 但疤醒在識收聲 蝗十足黑社會

唉屌 唔怪得空咗幾個位
原來有個中二病洛基一生仇敵係度吠

唔關我事 邊有唔比佢講姐
我就純粹講蝗迷咁中意扮疤
你唔認 仲兜話巴黎唔得嘅個下柒姐

一直唔敢認
邊有唔比佢扮 係笑緊佢玩假膠都唔敢認
仲兜咩巴黎唔得嘅

我都被皇馬球迷洗得乾乾淨淨 玉潔冰清

block咗仲要特登開嚟睇 到底你有幾犯賤呀

波台紅衛兵

唔關你事你咁上心？
維護和平？
出面范加2扮猁迷喎
仲唔快啲去維護正義

歐聯果期班賤種疤教人點做球迷教到頭頭是道 出書都仲得
咁都算識收聲

人哋唔會答你㗎
人哋自己講完同自己啲同伴笑啊

你條傻閪真係理解能力低到
講左我純粹就笑佢唔敢認姐
柒到仆街

自己同自己啲同伴笑？以為你講緊自己
睇下上面你地...

躝啦 柒頭賤種
出去幫利迷維護正義未啊定你淨係幫疤菜伸張正義啊？

伸咩正義
我就剩係反蝗姐
條蝗迷柒到仆街我咪係咁提
利迷關我撚事

賤種同共產黨冇撚分別 又被疤狗

想問下上面邊句係話你疤狗？

又唔見其他反皇會幫疤狗伸張正義？
定你有正義之心？
點柒都唔夠你柒啦
你自認柒喎
你認第二無人敢認第一

係呀 我句野打得差我認柒
點似呀pat哥兜黎兜去都唔敢認
我第二佢應該第一